每日都等時間過

呢排唔知做咩，每日行屍走肉咁，返工做完應該做既野就算，無咩MOTIVE做EXTRA既野，放佐工雞咁腳返屋企，女朋友都唔想理，連上WHATSAPP GP吹水都唔想，每日夜晚10點幾就訓。點樣先可以令生活有返動力？搵一Ｄ活動？去一次旅行？比自己目標？好驚咁樣過佐2020佢。Please advise.

死咗佢

發下war game夢

俾啲責任自己，你而家太自由。

Thx的確係, 基本上生活無咩負擔, 樓仲有幾年就供完, 三頭搵三頭, 所以都有閒錢用。係要儲下老婆本咁。

學羅志祥

可能潛意識想休息自閉下啫，社交都攰嫁

未必係生活負擔，可能係有啲人需要你嘅幫助陪伴，都算係責任嘅一種。